事實證明,幾萬人衝擊比一百萬人遊行有效

103萬人遊行: 會議如期舉行
幾萬人衝擊: 會議連續兩日取消

只係理性分析
唔係鼓吹大家去衝擊